香港警察

猶如垃圾

香港警察 猶如垃圾

全部入册

跟本垃圾

獨立之後全部處決

一齊創作下口號

香港警察 打人合法

香港警察 污糟邋遢

吞槍自殺

目無王法